求救:CPU:2700X ,藍MON(Memory management)

無故出現藍MON memory management
特別係我開手機模擬器的(SVM(虛擬化技術),)
CPU:2700X
RAM:Corsair Vengeance RGB Pro DDR4-3200MHz CL16 2x8GB 16GB Kit
係唔係條RAM唔係AMD專用 就藍MON??

Check底板係咪support你條ram，唔support嘅我試過3000要行返落2400

底板:MSI X470 GAMING PRO CARBON ,CHECK 一CHECK先THX

CHECK 完,,沒

咁你一係買過對底板support嘅，一係就降返對ram嘅頻

你邊條kit ram ? 呢條?

降RAM 無開XMP 都藍MON ,放棄開SVM

係
CWM16GX4M2C3200C16

下次上網睇左先買ram吧

之前用INTEL

可能係windows有bug

上網睇人,都有我依隻情況

THX 巴打

唔洗放棄，手動超就唔會藍芒，先試試較2933 @1.4v、CL 16-16-16-36 睇睇有冇事

傻啦，下下睇 QVL 咪好多 ram 都唔買得？何況我自己都試過跟 QVL 一樣會出事，其實基本上只要買 b-die ram 就好少機會有兼容性問題。

P.S. 用緊 ryzen 2700x + msi x470 m7 ac + corsair vengeance led 3200 2x16GB ram (ic: samsung b-die)

樓豬下次去返硬件台問，或者 hkepc，啲人會 pro 啲

我係HKEPC問左,
岩岩我搵到問題,到依家玩左陣,都沒事
就係唔好啟用防毒軟件中(啟用硬碟協助虛擬化)
參考POST

防毒除咗bitdefender同卡巴，其他狗都唔屌